[I/A] King’s Raid #10 真‧佛心營運 仲唔入黎一齊玩?

Android：
要用QooApp

IOS：
要美國AC
有需要可以留TG我會借ac比你用

呢排送嘅有5星英雄卷
所有嘅英都可以升到5星，甚至再覺醒
D女仲識
你地問女有幾正？

————————————————————
Q：洗唔洗首抽？
A：無首抽呢樣野，佢送個D係英雄卷可以直接揀(除左新英)！

Q：咁邊隻英最勁？
A：其實呢都係玩組合嘅，每一版每隻英強度都會變，
但我建議你揀樣黎玩，因為樣是一世的

Q：D武器點搞啊？點撚樣分？好撚亂啊
A：專武T10(得武器有專武)
黃(通常打RAID出)
紅(打RAID/商店金抽/鑽抽)
紫(打主線HARD MODE/商店金抽/鑽抽)
藍(用黎分解)
綠白(用黎分解)
By湯丸

Q：打打下成日卡關，係咪啲英屎？
A：試下轉手動，升下啲裝就ok架啦

Q：有冇公會？
A：有就有，不過長期爆人，等我地公會升左lv就會多返啲人數，各位巴打記住moon po
公會名：Lihkg
Q：咁撚多野記點撚柒玩呀？
A：ching放心，有咩唔明隨便問，唔洗你記呀柒頭
仲唔快啲玩
————————————————————
————————————————————

送嘅自選2星、3星卷，如下

————————————————————

活動5星卷自選卷，可換取角色如下

活動到2017年9月30日，即9月24日入坑，每日登齊七日都可以拎到
每日重置為香港時間為(24小時制)01:00

佛心留名

原來我開錯台